其實勇武同和理非真係唔駛割席

記住矛盾永遠同時存在，物自身會係適當時候有唔同形相，今日係和理，聽日係勇武。世界唔係只得一條路。